煮方便面熱水落同冷水落有哂分別？

見啲人煮個面
要煲滾水 落面 再飛水過冷河 重新煲水 再煮
味粉又要分開落碗加滾水
真係好撚戇鳩

根本冷水落面 咩料都加撚哂落去
煲佢6 7分鐘乜都食得
真係唔明啲人煮個面都咁多花臣

當你既生活慘到一個點 儀式係好重要

方便面 樓主快啲走

女僕cafe啲魔法咁

方便麵？？？

煮完洗唔洗放個公仔係側邊打埋卡先食

死返去大陸啦

方便麵.........

方便面你老母

面

你老母都好方便

方便面就梗係要夠方便
我直接用滾水落碗浸佢3分鐘就食

唔撚好咁執著啦

叫即食麵咁戇鳩 你會揸碎佢即刻食咩

根據我煮左咁多年經驗，最好食嘅做法係大火水滾落麵，落粉麻油係麵上面，二十秒反一次面，然後繼續大火煮分零鐘，熄火，用金屬碗裝去保持熱力，又香又唔怕淋

方你老味麵咩方

方你媽b

乜嘢 方便 ？

方你老母咩

方面人？

up乜？滾水烚人

x1000000

公仔麵呀屌你老母

I dont know what 7 is 方便面

大便面

即食麵不嬲都係香港對依類麵嘅統稱
search下就知
執住逐隻字解冇意思，依啲嘢係約定俗成

方你老母便面咩
快撚d去死啦 仆街

叫公仔麵呀屌你老母大陸喱

我用開火水煮

咁唔通煲仔飯入面真係有個仔咩on99

咁都未死

走啦大陸仔，方便麵

老母麵我就識

已block
Bye bye

又要煲水、又要落料都叫方便？

公仔麵呀闔家剷
加尔

平時用熱水浸住個麵餅
再拎去微波爐叮2-3分鐘就算

冷水落麵如果係一丁，水滾多三十秒就夠

公仔麵仲戇鳩 夾硬將一個牌子名代表哂成個類別

個面煲6,7分鐘....冧撚過毛巾

拉

公仔麵呀！
你老母幾時方便比我屌呀
屌你老母

屌你老母呀

一係泡麵 一係公仔麵
方便麵就屌你老母啦

樓主食開方形的便便製成既人面

支那閪仲咁撚串
躝啦屌你老母臭閪

方你老母個便麵啦！ 應該叫即食麵呀仆街

方你老母臭閪麵

講起方便面 食開丁哥

成個po唔洗睇
方你老母麵咩

泡麵係香港用法？

熱水落係淥死佢
凍水落係浸死佢
你想佢點死啫

方便面？

公仔麵 每一間茶餐廳都係咁叫

叫油炸型方便面啊

我屌你老母呀方便面 你老母方便女呀

屌你個老母 方便麵 死返大陸啦啦 係公仔麵啊

方你老母臭閪 大陸閪
你老母就最方便

我淨係知臺灣會叫泡麵

我入黎只係負評個方便面

煮緊麵嗰陣唔好落粉 會有致癌物

即食麵呀ching 你幫你D瞓街国安問呀

支那大陸仔

Miyu Miyu Q~💓💓💓

方你老母，你老母就方便

你都係返上去吧啦

呢個真

你老母好方便

呢個完全9up 記得專家都講過話唔會

個面有蠟 食落肚都會致癌啦

咩麵會方便？

天琦

永屌大6詞

屌 有聲既喵喵

方你老母

乜撚野方便麵

搵媽咪麵教下你咩叫麵

方你老母便面

你老母個閪就方便

建議樓豬直接食屎
方你老母便你老母面你老母

方你媽B

方便面，小心眼， 綠茶婊

點睇都係連登講方便麵on9 d

想正經討論都唔得

樓上啲人完美展示五毛點樣spin走正經野(可能平時做開啦)

可摸耳討論返正題

咱們中國人方便就是拉屎的意思

你食開屎撈麵？

用五毛字之後話尻人五毛
你都幾撚好野

Block 7 bye bye

方你老味便麵？？？

平時食方便面儿都係咁

冇所謂 你損失

未食過方便面 淨係食過即食麵

我會直接打開個麵 倒包粉落去再倒D滾水落去 焗佢一陣就食得

死返大陸啦

樓主我唔會話你住, 但你可唔可以解釋下方便面呢個term你你邊到學番來?

樓主已經係大陸 米柒

甘咪即係杯麵 如果改叫做袋麵會唔會比人屌

講真 食快熟麵都係想快熟姐
比較下兩個方法邊個個麵快啲熟 咪知邊個先係正確煮法囉

乜撚野 係 方便麵？

用番個啱嘅字再討論啦

星星師傳深黃都日日講視頻啦 又想鬥黃？

邊到唔啱?

死返大陸啦仆街

方你老母?

你老母就夠曬方便

樓主老母真係姓方 你柒左

等你個大火水滚
冷水落面已經食得

所以咪要屌佢老母個咀囉

方你老母個便
便你老母臭閪面

方便？

哦

而家唔撚柒想同你討論啊 死大陸閪

方乜撚野便面

有冇撚貓
即食麥皮都要用熱水浸啦
咪7啦

即食麵呀ching 你幫你D瞓街既国安問呀

關你撚事啊?屌你老母on9樓主

想食麵仲要煲水, 食完又要洗碗, 邊撚到方便呀

方便你老味

引戰狗

想認真討論就入鄉隨俗啦

食屎啦大陸狗

扮咩香港人， 用詞已經出賣咗你

有晒''啥 '' 分別

方便麵 '' 公仔麵''

波台狗on9當有趣姐

方你老母便你個面

譚加爾?

好明顯咩字 口手 口田禁錯

咁都可以屈咩啥

咁方便面？

好撚好笑波台狗

方你老母食蝙蝠啦

方便西

樓主老母好方便

方便？
你便宜仔黎架？

睇到個標題寫蝗語，唔想討論，純粹特登入嚟屌柒你。
罰抄一百次即食麵！

有無唔方便既麵？
屌你老母一個蛋麵落熱水快撚過你啦方便？
即食麵就返書面語，公仔麵就返本土口語文化唔該你！

連個名都係殘體

方你老母便麵 蝗種

叫乜都唔撚會叫方便面

Dllm OnL79 叫方便面
要煮仲邊撚度方便呀戇鳩仔

用熱開水

樓主用「白开水」

台灣果啲咪好撚唔方便囉
咪拌面果啲勁撚煩

調味料唔適而遇熱90度攝氏或以上，會產生致癌物質
下次可以加幾粒冰才放調味料